.. include:: /helpers/roles.rst

.. rst-class:: spell
.. _spell--b--Blur:

Расплывчатость (`Blur <http://2e.aonprd.com/Spells.aspx?ID=28>`_) / Закл. 2
"""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""

- иллюзия
- визуальное

**Обычай**: арканный, оккультный

**Использование**: |д-2| жестовый, словесный

**Дистанция**: касание

**Цели**: 1 существо

**Продолжительность**: 1 минута

----------

Форма цели кажется размытой.
Она становится "скрытой".
Поскольку суть этого эффекта все еще делает местоположение цели очевидным, цель не может использовать это сокрытие, чтобы :ref:`skill--Stealth--Hide` или :ref:`skill--Stealth--Sneak`.





.. include:: /helpers/actions.rst